［又又又中國製］安心出行個app要攞你手機一大堆權限

聽講唔裝政府個咩 app 「安心上路」？「安心出殯」？「安心出軌」(許志安推介?)？、「安心中出」？🤷
唔嘟，遲吓就以後冇得飲茶 🚫 ☕、冇得搭車 🚫🚕，甚至唔嘟就响樓下管理處冇得返上屋企 🚷，呢次我父母大鑊喇。

請問呢款機 iNo CP09，可以點裝？

裝咗的話，聽講政府一知道你去過邊啲地方，就會隨時📲打比你，通知你一家好危險，要立刻起行入去隔離營 🔐。

但我唔係好明，個咩app呢，攞你部機以下呢啲權限，係要嚟做乜㗎？⬇️⬇️⬇️

📷Device & app history
* retrieve running apps
（點解要睇吓我部機運行緊其他嘅app?）

📷Photos/Media/Files
* read the contents of your USB storage
（點解要睇吓我電話有乜嘢檔案?）
* modify or delete the contents of your USB storage
（點解要幫我删除我電話啲檔案?）

📷Camera
* take pictures and videos
（係咪可以响我唔知情下，幫我開鏡頭拍片？）

📷Wi-Fi connection information
* view Wi-Fi connections
（點解要知我駁住乜嘢 WiFi ? 同附近有乜 WiFi ？）

📷 Other
* receive data from Internet
（我每個月冇乜data用喎，係咪政府幫我比錢交電話月費？）
* view network connections
（點解要睇我部機用緊3G，4G定5G，定WiFi？點解要知我有冇用緊VPN？）
* allow Wi-Fi Multicast reception
（點解政府要親切地幫我發multicast packet 比附近智慧燈柱咁叻嘅？）
* run at startup
（一開機就自己在背景啟動，驚我唔記得開app，真係好親切呀！）
* prevent device from sleeping
（唔比部機進入休眠狀態，咁會唔會好食電㗎？）

呢個app最有趣嘅地方，係佢叫你周圍嘟，紀錄低你每日24小時去過邊，但你自己响個app度，原來係睇唔返自己去過邊嘅紀錄㗎 ！咁政府又話，佢唔會偷你部機的紀錄。咁我想問，咁到底嘟完啲紀錄，係咪其實比👻睇？

推

香港IT係咪死晒

送哂啲資料俾大陸仲點安心

推啦

我買部新電話 太空卡得唔得

叫外賣

Push

唔係唔想幫你，但好多都好夾硬喎

買部二手手機加太室咭。

要睇拒絕提供權限之後俾唔俾用
好似BILIBILI拒絕儲存系統要求都下載緩存到
同支付寶香港最近要連GOOGLE PLAY交易 可以拒絕哂三個(電話,儲存,位置)系統要求都繼續用到 以前唔得